醫管局員工陣線超2萬會員 ：感謝市民同我哋連成一線

【武漢肺炎】醫管局員工陣線超2萬會員 感謝市民支持：同我哋連成一線

報導：

醫管局員工陣線代表Chris表示對龐大的入會人數感到十分意外和鼓舞，又感謝表態支持醫護罷工的市民：「同我哋連成一線！」

#武漢肺炎
逾6,700醫管局員工允下周罷工 佔整體約一成 工會促全面封關

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠少少簽名，要簽爆10萬個！！

而家封關都無撚用
已被封+被送禮

大罷工！大反抗！
勇武！ 香港獨立！

支持罷工，但唔好太期望醫護罷工會好有用
林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

醫護唔會明知送死都照頂，唯有攬炒

#standwithHAEA

推

香港最強大工會正式上線

Push

果1x% 正正就係呢七個月仲盲撐共匪嘅1x% 人我敢寫包單即使共匪聽日喺香港揼粒原子彈佢地都會贊成

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察
——————————————
工欲善其事必先利其器，你又入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

唔加入果D人係咩心態！？香港唔封關係一定死好多人...

生命面前..人人平等

一半入左會

係過四分一

幫推

加油

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

我屋企隻廢老

傻豬
幫你=幫自己
多謝你肯罷工，無限支持

push

pushh

感激萬分！

推推

全力支持罷工

簽

02.03 同醫護一齊大罷工
支持醫護罷工

撐

支持！

支持

做好啲
支持你地

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #新聞

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

4分1員工

支持你地
封關啊

乜撚野都話無用無用

屌你老母

多謝你地

仲要好多係前線醫護

支持醫護人員

一個wars就將工會超額完成左幾年目標，多謝林奠we connect

感謝醫護

支持我都要罷

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

up

支持醫護罷工！

支持罷工，齊齊罷工，
醫護英雄，香港良知

罷工！

支持啊！佢地用自己前途保護緊市民！

支持！ 撐住！！

會一齊罷

支持罷工得6成，有4成係左膠

士氣+10

想知需唔需要捐錢，驚大家罷工財政上會有困難，我除咗口頭支持之外仲想做多啲

利申窮學生，但希望付出更多幫醫護

多謝醫護

醫護罷完都唔封既咪同佢死過

醫護先係手足

支持醫護罷工

支持醫護加油

做得啱👍🏻

同醫護一齊罷工

醫護加油，支持封關

立即罷工

撐ha，香港人團結呀

好似有data講過醫護得8萬個
超過1/4人入工會

支持罷工

其實佔總醫護人數幾多左右?

支持，感謝！

祝罷工成功

G持

仲有時間

市民與醫護連同一連
加入工會 全民三罷
唔應該由醫護生命去彌補港共政府置香港人性命不顧之過錯

連左17年, 乜醫護唔知架咩
今年「一個醫護都不能少」

醫生，護士，加治療師，都有醫管局全院1／4了
當然，醫護治療師個比例唔同，護士最多，其次醫生，然後就係唔同既治療師。

呢種係阻膠添啦...

一萬人都夠屈

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 失去工作能力、生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

希望2萬個都齊心

一齊罷

唔入工會嘅諗緊啲咩，有冇咁多愛國大愛撚，做得醫生都咁撚豬

罷唔罷工都支持醫護，大家都要平安